請大家繼續仇警！

各手足咪因為依排少咗遊行同埋支那病毒等忘記班狗嘅惡行

佢哋過街老鼠嚟咋
手足請保持憤怒
唔好遺忘為咗場運動犧牲嘅手足

純粹提提大家

唔好原諒班狗

手足請繼續做嘢

光

復

香

港

今生今世都要仇恨香港警察

大家已經原諒咗班狗

黑警死全家

係

我哋絕對有理由要咁做

冇停過仇恨，恨不得佢地快撚啲死

屌你老母黑警死全家

真 仲有班狗仔狗女死藍絲

唔通大家已經忘記半年前嘅手足情

無黑警撐林鄭，一早封咗關啦

多謝有手足依家仲默默做緊嘢

好嬲
繼續嬲住返工

維穩工具

狗

唔好做個善忘香港人

推到佢哋死哂為止